星期一返工真係勁𠹌戇鳩

邊條弱智發明返工係返星期一至五 六日放假 連放兩日令到個人喺星期一完全唔撚想返工（六日奴隸狗除外） 最人道嘅做法應該係返埋星期六不過放星期三/四

最人道係返一放六 返嗰日仲要放半

應該返一至四

最人道係唔撚返拎綜援 人生苦短及時行樂

最人道係唔駛返 直接俾錢我

你咁極端無意思 係講緊返五日嘅前設之下點放兩日

返四日就夠
朝10晚4

要返工已經係戇鳩

放埋星期一樓主會開post話星期二返工on9

我地波台無星期二

最人道應該係返星期六日 放一至五囉